［25仔］內 部 封 關 指 引 策 略 流 出 ！

From 樂高製作 fb

Push

無眼睇，搞唔掂就封撚埋香港佢

Objective:
> Shut down the airline from HK, if Carrie Lam fails to block the border.
> Given Fact: Japan and Macau found #WuhanSARS patients who are from #HKG Airport => No checking in the departure.

Solomon都有講話禁止中國航班飛美國，不過要請佢留意埋香港：

國際戰線：求國際封鎖香港